有關人民鬥人民

做左好多年cd rom去到今日覺得有必要開返個acc
最近好多有關人民鬥人民既post, 想特別討論返咩叫"人民鬥人民"

首先, 藍絲對黃絲並唔係人民鬥人民
呢個只係分化手段而唔係目的
藍絲跟本唔係我地既一部份, 而且更多本身都係政府中人, 佢地並唔係人民既一部份
真正既人民鬥人民, 係黃藍之爭帶黎既勇武鬥和理非

有睇呢幾日既post, 心水清應該會見到為左應唔應該反抗藍絲 / 守唔守牆, 開始有路線之爭互相指責
呢部份先係中共樂見
相反, 如果大家團結一致, 不論路線, 互相掩護咁反抗藍絲加政府
咁先係最有效, 因為只要大家有左身份認同, 有左敵我意識
好快政府權力就會被架空
呢個先係不合作運動既精髓, 就係架空政府

全部同我入嚟記住勸交第一守則

推

推，團結啊香港人！

沒錯，又係和理非+勇武之分化。

團結呀

push

團結呀！香港人！

講得岩
不分化、不割蓆，和理勇武都係同路人，各有各做

同路人 不分化

藍絲都唔係無用
佢都成功將一班農場和理非經一事長一智，要有正當防衛唔好眼白白比人打，個底線又低咗，因為佢地自己都要保護自己

而且勇武有教路點保護自己，咁勇武就唔洗下下自己過去咁辛苦啦

不過真正要阻止有班人係遊玩心理，玩膠玩到走火入魔

互屌完好重新上路啦

兄弟爬山 不分化 不割蓆

Good post push

Push